{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57917&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 품 Drive-in"
    },
    "text": "駐車場情報: - 客室階に駐車施設を備えています。 - 大人2人以上は不可能 - 待室は2時まで運営 - Drive-inシステム - PC未設置 - 余裕分携帯充電器未保有、充電器必ず持ってきてください。 - オンドル部屋なし、フロント及びその他の施設: - 無人テルの位置特性上、デリバリーができない場合があります。 - 礼山運転免許試験場で左折CU(水徳寺IC店) - 礼山運転免許試験場で右折礼山市内4KM(市外バスターミナル近くの食堂や居酒屋密集) - 礼山市場(ペク·ジョンウォン)数分の距離(車)。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどの階にありますか？",
            "answer": "客室階に駐車施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "大人2人以上は利用できますか？",
            "answer": "大人2人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "待室の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "待室の営業時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車システムですか？",
            "answer": "駐車場はDrive-inシステムです。"
        },
        {
            "question": "PCは利用できますか？",
            "answer": "PCは設置されていません。"
        },
        {
            "question": "携帯充電器はありますか？",
            "answer": "携帯充電器は保有しておらず、持参してください。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋はありますか？",
            "answer": "オンドル部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設について教えてください。",
            "answer": "フロントやその他の施設はありません。"
        },
        {
            "question": "デリバリーは利用できますか？",
            "answer": "無人テルの位置特性上、デリバリーは利用できません。"
        },
        {
            "question": "近くに飲食店はありますか？",
            "answer": "礼山運転免許試験場から左折し、水徳寺IC店があります。また、礼山運転免許試験場から右折し、礼山市内まで4キロメートルの距離には食堂や居酒屋が密集しています。"
        },
        {
            "question": "礼山市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "礼山市場（ペク・ジョンウォン）まで車で数分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 313
    }
}